覺唔覺「五毛」有啲被濫用

以前多數都係指收錢開post，留言嗰啲先叫五毛。但依家真心膠藍屍，熱狗，假膠，總之持相反意見就被歸類左做五毛。

五毛收錢幫黨做野，但係其他個啲就免費幫黨做野。本質上明明都唔同，但係連登一言不合就屈毛，我覺得對啲真五毛好不敬，呢啲明明係人地既專業來

要識玩

周姐輪都無啦啦變黃又得
立既變黃都得